如有商戶肯借出成塊玻璃貼區選宣傳,可以點有效利用？

如題

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

有無文宣組幫手？

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

貼區選要同意書

如果唔係候選人or助選團貼洗唔洗？

都要，有提到候選人就要

咩同意書？